深藍到咁嘅青衣竟然有黃色小店？求fc

餓餓地諗住買啲野頂下肚
行哂成個景景都唔知邊樣可以買得落手
求其買咗3件薯餅
點知老板娘俾多件我

想知係咪黃店因為係個網到搵唔到
利串全黑帶黑口罩

申

係咪唔小心比多左

可能加咗料

人地收檔唔想浪費咋下話

趕收工姐

唔係住嗰頭
但的確有好多間小店都黃底
不過唔高調

景景？？

青衣我知嘅得一間
係長發
叫鬍鬚佬
成間鋪有pepe畫，員工帶面具做嘢，免費派口罩
好好食架

補圖

呢間係青衣少見黃店